《集思廣益》唔記得咗細個玩過一隻game個名

最近想玩返隻game，隻game係個外星人推住個波跟住推到邊就吸到邊，然後個波越推越大，最後大廈都可以吸埋，唔知有冇巴打記得叫咩名

塊魂